2 個月了, 封路點解仲係封得咁撚差,

1. 用索帶, 一剪即爛

2. 水馬條柱係由下面反轉隊上去!!!!!!

水馬先打橫放, 條柱水平穿入D扣,
整好成行, 再一次過將水馬企返直, 再入水,

屌你老母, 你條柱由上插入去D扣咪俾人一下抽起, 秒解水馬陣, JM9?

成班港孩#$@#^%$#@

我知你想鬧我做咩唔落場教落場做?
OK, 我任你屌,
但你自己問下我講唔講得岩先

我真ON9, 到咁時今日都仲出呢D垃圾POST,
我應該去屌警犬POST 臭下熱鬧算9數

推到最少有一個人見到

推

出面垃圾資訊咁撚多,
明明呢D平台就係用黎學野,
你唔撚學野點進化

出面D投票POST真係好實用,
大家掌握到民意未?

掌握到今晚可以早D抖聽日準時返工

晏D再推, 出面D捉鬼POST重點

......

推一推

但水馬應該入唔到水

邊度有時間有咁多水入

有試過入過, 時間就睇情況,

唔一定要個個入, 可以卡啦卡啦

唔可以一齊做大個餅叫多d 人出？兩邊都出！！唔駛好似泛民狗咁屌人𠝹票既！ 想錫春袋咪機場，想荃葵青咪運動場，好撚簡單！！

721!

冷氣軍師
有冇考慮現場冇呢d資源
加上封路唔係重點黎

你老母啦冷氣,

咁有呢D資源你都唔撚識用就咪PK啦,
唔一定次次有, 但一有呢D資源唔該你要識用囉,

我教你點用, 你同我講你冇資源,咩邏輯,
下下賴冇資源咩都唔駛學唔駛做啦

超起下底又唔覺你係前線, 唔該收收皮

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

港鐡又封站，荃灣站，荃灣西站，葵芳站，你仲唔罷買！！！！
港鐵商場 (改去--->替代商場)
圓方
德福廣場(改去--->淘大花園/商場)
青衣城 (改去--->長發廣場/青衣商場)
PopCorn (改去--->將軍澳廣場)
綠楊坊 (改去--->荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(改去--->沙田中心)
杏花新城
連理街 (改去--->將軍澳廣場)
海趣坊 (改去--->兆禧苑商場)
駿景廣場 (改去--->銀禧花園)
新屯門商場 (改去--->富健花園)
恒福商場 (改去--->三聖商場)

香港人撐香港人
可入去行街，去厠所，但唔可以消費

辛苦哂巴打收到